有無後生巴打好想做保安過日晨

23歲廢青會唔會請

會
不過工時長又悶到仆街

炒散pt ok
Ft no la

打算長時間做廢人冇奮鬥目標可以去做
根本係人工時間變你做廢人
其他飲食 勞動行業又真係太西

要考牌冇錢

12個鐘，仲要輪班，輪更，好惡頂

新人入到去比人恰，安排你做d閪位
我喺返工嗰邊都做左1年多d，屌佢老味我地有小休時間，d仆街老屎fuck鍾意既就遲幾分鐘走出黎接你個位，搞到我d小休時間冇撚曬，話就話唔會恰新人，實質就同你唔撚熟既就長期安排你做閪位

我啱先先比條仆街食撚左我5分鐘休息時間，如果唔係呢家咁難搵工我一早唔撚做，人做看更我做看更安排我站肛，又熱，人地就舒舒服服坐喺座頭

18歲開始就做
好多廢老

不愧係放棄師

後生可以做下發展商樓盤

冇客睇樓個陣好hea
不過不宜久做
上上下下全部都係冇未來人生嘅人黎
hea開有條路

正確

毒撚去到邊都比人恰架啦

利申毒撚

吊住命先
儲錢
同人講做物管

做緊
日復一日夜復一夜

見過屋企樓下座頭係廿幾歲後生妹妹

我明呀，唔好做港鐵盤、豪宅盤，住宅最難做
新鴻基都唔好做
做啲小商廈工廈囉

搵唔到工咩

上面o個d人工算唔錯

呢層佢地人工幾多就唔知啦

不過做到編更阿頭 係呢個行頭應該都到頂架啦
人生就咁結束 一d技能都冇

出去轉工話自己管過超過20人嘅team
問你管咩人你答保安
d hr狗聽到真係笑到汪汪聲

唔好浪費自己人生係個度

見出面請緊主任20幾k 出面做垃圾文員 officer都無技能
想入行

如果純粹搵份工過下時間
保安都係一個唔錯嘅選擇
但時間好難過

之前做過住宅會所嘅會所助理
除咗唔洗通宵之外 其實同保安冇咩分別
返5.5日 人工得14k
有時仲要6日0700-1600放一日
1330-1030咁返6日 放一日咁
不過淨係做一排都ok嘅
嗰陣都係做左唔夠一年走咗

係多一班同年紀嘅人
識人都唔錯嘅
之前有啲都做到朋友

真係想過日晨嘅話就考番個救生員牌做老救
好似我咁考左個救生員牌之後就去咗私池度Hea
咁又每日袋千零蚊
雖然悶係悶咗啲但係都可以同啲老嘢吹吓水當係攞下人生經驗
有陣時有女嘅救生員又可以聊下佢
跟住到我依家咁Hd同埋大學嘅學費都係我自己比
所有使費全部都係自己出冇再問屋企拎個一蚊雞
同條女出街啲使費都係我出晒
又唔算可以生活變得好富貴但係起碼過日晨之餘仲可以有錢賺

有冇gp可以些牙下

我之前都想做，但後尾去學游水發現我有啲怕水